港式乾凍又來襲 喺香港住班外國人走哂佬未

唔係話讚自己
但頂得順 ~= 外國零下度嘅港式乾凍 真係自覺好犀利

香港唔係濕凍世界第一嘅咩

總之係凍 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 外國

Ching點睇呢期時事台個人簽名檔震懾習近平

細佬係渣古囝同碌清死忠
唔係好熟而家個班新人

柒渣當然有份啦

香港唔係濕凍先勁咩，乾凍同外國有咩分別

香港乾凍凍過南極，濕凍凍過北極
利申：地理讀到中三

碌清
碌清go where?

香港 > 世界

其實你係咪柒左呀 ? 明明香港出名濕凍

ha...係架咩

係濕凍

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

厭未? 你條女有冇話你好悶
呀梳 樓豬根本無女

十五度，西班牙人穿大衣...

外國回流撚同鬼佬真係唔好搵自己笨柒，以為香港比起外國唔凍所以著好少衫
人著唔夠衫抵抗力會減弱（特別係個鼻，呢個有科學根據），而香港人煙稠密病菌特別多、濕度高細菌易生、空氣又污染，所以著唔夠衫係好易病

唔止易病, 直情係特別凍
所以我係香港人->我咁捱得凍, 其實真係好犀利

香港D凍同外國比真係唔係凍嚟 當開冷氣㗎咋

香港室內凍只係因為D屋冇隔熱，外國全部隔得好咪會室溫keep到，但一出街就凍到仆街

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------